export const CA_SEC_QUESTIONS = [
    {
        id:         1,
        question:   "Quin és el lloc mes fred de la Terra?",
        answer:     "L'Antàrtida",
        option_1:   "La Patagònia",
        option_2:   "L'Antàrtida",
        option_3:   "El Pol Nord",
        level:      "",
        subject:    "Geo",
        points:     0
    },
    {
        id:         2,
        question:   "Qui va escriure l'Odisea?",
        answer:     "Homero",
        option_1:   "Homero",
        option_2:   "Plutarco",
        option_3:   "Miguel de Cervantes",
        level:      "",
        subject:    "Lengua",
        points:     0
    },
    {
        id:         3,
        question:   "Quin és el riu més llarg del món?",
        answer:     "L'Amazonas",
        option_1:   "El Mississippi",
        option_2:   "El Nil",
        option_3:   "L'Amazonas",
        level:      "",
        subject:    "Geo",
        points:     0
    },
    {
        id:         4,
        question:   "Quin és el país més gran del Món?",
        answer:     "Rúsia",
        option_1:   "Estats Units",
        option_2:   "Rúsia",
        option_3:   "Espanya",
        level:      "",
        subject:    "Geo",
        points:     0
    },
    {
        id:         5,
        question:   "On està la Torrie Eiffel?",
        answer:     "París, França",
        option_1:   "Berlí, Alemanya",
        option_2:   "Madrid, Espanya",
        option_3:   "París, França",
        level:      "",
        subject:    "Geo",
        points: 0
    },
    {
        id:         6,
        question:   "A quin anya arribar Cristòfor Colom a Amèrica?",
        answer:     "1492",
        option_1:   "1942",
        option_2:   "1492",
        option_3:   "1249",
        level:      "",
        subject:    "Histo",
        points:     0
    },
    {
        id:         7,
        question:   "Quin és l'oceà més gran?",
        answer:     "El Pacífic",
        option_1:   "L'Atlàntic",
        option_2:   "L'Índic",
        option_3:   "El Pacífic",
        level:      "",
        subject:    "Geo",
        points:     0
    },
    {
        id: 8,
        question:   "Qui na pintar 'La última Cena'?",
        answer:     "Miquel Angello",
        option_1:   "Leonardo da Vinci",
        option_2:   "Miquel Angello",
        option_3:   "Donatello",
        level:      "",
        subject:    "Histo",
        points:     0
    },
    {
        id:         9,
        question:   "De quin país són els 'Cariocas'?",
        answer:     "Brasil",
        option_1:   "Argentina",
        option_2:   "Chile",
        option_3:   "Brasil",
        level:      "",
        subject:    "Geo",
        points:     0
    },
    {
        id:         10,
        question:   "Qui va trais a Jesús?",
        answer:     "Judas",
        option_1:   "Simon",
        option_2:   "Judas",
        option_3:   "Pedro",
        level:      "",
        subject:    "Histo",
        points:     0
    },
    {
        id:         11,
        question:   "Quin valor té el nombre Pi?",
        answer:     "3.1416",
        option_1:   "3.1416",
        option_2:   "3.1213",
        option_3:   "3.2101",
        level:      "",
        subject:    "Mates",
        points:     0
    },
    {
        id:         12,
        question:   "Quants és un lustre?",
        answer:     "5",
        option_1:   "10",
        option_2:   "5",
        option_3:   "50",
        level:      "",
        subject:    "Mates",
        points:     0
    },
    {
        id:         13,
        question:   "Quina branca de la Biologia estudia els animals?",
        answer:     "La zoologia",
        option_1:   "La zoologia",
        option_2:   "La botànica",
        option_3:   "La ecologia",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
    {
        id:         14,
        question:   "A quin any començà la Guerra Mundial?",
        answer:     "1939",
        option_1:   "1917",
        option_2:   "1936",
        option_3:   "1939",
        level:      "",
        subject:    "Histo",
        points:     0
    },
    {
        id:         15,
        question:   "Quin tipus d'animal és una balena?",
        answer:     "Una mamífer",
        option_1:   "Un peix",
        option_2:   "Un mamífer",
        option_3:   "un tauró",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
    {
        id:         16,
        question:   "Quants anys durà la II Guerra Mundial?",
        answer:     "4",
        option_1:   "2",
        option_2:   "3",
        option_3:   "4",
        level:      "",
        subject:    "Histo",
        points:     0
    },
    {
        id:         17,
        question:   "Qui enformtrà la II Guerra Mundial?",
        answer:     "L'Eix i els Aliats",
        option_1:   "L'Eix i els aliats",
        option_2:   "L'Enix i l'Entente",
        option_3:   "Als russos i els aliats",
        level:      "",
        subject:    "Histo",
        points:     0
    },
    {
        id:         18,
        question:   "Quin planeta del Sistema Solar té més llunes?",
        answer:     "Saturn",
        option_1:   "Saturn",
        option_2:   "Júpiter",
        option_3:   "Venus",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
    {
        id:         19,
        question:   "Quants parells de potes té una aranya?",
        answer:     "4",
        option_1:   "8",
        option_2:   "2",
        option_3:   "4",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
    {
        id:         20,
        question:   "Quin és el mineral més dur del planeta?",
        answer:     "El diamant",
        option_1:   "El ferro",
        option_2:   "El diamant",
        option_3:   "El sílice",
        level:      "",
        subject:    "Natus",
        points:     0
    },
    {
        id:         21,
        question:   "Quina és la ontenaya més alta del món?",
        answer:     "L'Everest",
        option_1:   "El Teide",
        option_2:   "L'Anapurna",
        option_3:   "L'Everest",
        level:      "",
        subject:    "Geo",
        points:     0
    },
    {
        id:         22,
        question:   "Quants dies té un any de traspàs?",
        answer:     "366",
        option_1:   "365",
        option_2:   "366",
        option_3:   "364",
        level:      "",
        subject:    "Mates",
        points:     0
    },
    {
        id:         23,
        question:   "Quants messos tenens 28 dies?",
        answer:     "12",
        option_1:   "1",
        option_2:   "12",
        option_3:   "5",
        level:      "",
        subject:    "Mates",
        points:     0
    },
    {
        id:         24,
        question:   "Com es deia la dona d'Ulises?",
        answer:     "Penèlope",
        option_1:   "Penèlope",
        option_2:   "Íngrid",
        option_3:   "Sigrid",
        level:      "",
        subject:    "Histo",
        points:     0
    },
]